大家成日話要攬炒 但你又走咗資未？

喺疫情同国安法嘅雙重影響下
有部份人開始因為恐懼而唔敢上街抗爭
另一方面港共同黑警唔再忌諱西方國家
開始戰狼外交同殘害抗爭者

昔日街頭抗爭->黑警亂吠->歐美國家施壓
嘅抗爭模式開始慢慢失效
抗爭者風險大增而港共對街頭抗爭不痛不癢

抗爭唔能夠教條主義同形式主義

大家與其執著昔日嘅抗爭手法
有無諗過用走資方式去抗爭攬炒？

有唔少手足都係高學歷/專業人士
工作有返咁上吓年資
有百幾萬、二百萬流動資產都唔奇
更唔好講香港有唔少有錢人
如果大家將大部分資產轉移去國外
集腋成裘個數目都幾可觀

另外大家係銀行嘅存款會用嚟做借貸
你係銀行嘅一百萬
其實係等於四、五百萬貨幣供應
大家集體走資絕對可以影響經濟

再者而家国安法畀港共有權充公你嘅資產
美國對中港又大打金融戰
走資都係保平安嘅方式之一

下面個post詳盡講哂開離岸戶口嘅方法
大家唔好嫌麻煩唔做
只要集合大家力量，影響可以好大

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(8)

my ac have 100hkd
where can open

有無人反思吓走資抗爭work 唔work

窮鬼, 我都有101蚊啦...